邊度搵到呢本書?

好想買返本黎儲

屌你老母死打手 個網執咗未？

你係唔係有精神病? 建議你去睇睇醫生好.

我屌你老母死打手

精神科排期係要排好耐既⋯⋯
想快既你自殺吧，立即可以入院的